2017-18 LIHKG香港女神總會盃第一圈投選專區(171014)

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:10am開始,每兩分鐘開賽一場

(甲)張沛樂v鄧洢玲(非)
(冠)黃心穎v陳靜(非)
(冠)麥美恩v王敏奕(乙)
(甲)黃智雯v朱晨麗(甲)
(乙)胡琳v陳潔玲(乙)
(冠)沈卓盈v姚子羚(甲)
(乙)蔡思貝v林泳淘(冠)
(甲)李施嬅v陳法拉(冠)

2017-18 LIHKG香港女神總會盃第一圈

*括號內數字為聯賽排名(非聯賽者則以非聯表示)

2017-10-14 12am-10pm

(甲8)張沛樂vs鄧洢玲(非聯)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-10-14 12:02am-10:02pm

(冠11)黃心穎vs陳靜(非聯)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-10-14 12:04am-10:04pm

(冠12)麥美恩vs王敏奕(乙3)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-10-14 12:06am-10:06pm

(甲5)黃智雯vs朱晨麗(甲2)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-10-14 12:08am-10:08pm

(乙11)胡琳vs陳潔玲(乙4)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-10-14 12:10am-10:10pm

(冠4)沈卓盈vs姚子羚(甲6)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-10-14 12:12am-10:12pm

(乙14)蔡思貝vs林泳淘(冠9)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-10-14 12:14am-10:14pm

(甲3)李施嬅vs陳法拉(冠2)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

第一圈賽程
2017-9-16
(乙)林映蔚v黃心美(冠) 19-30
(冠)鄧麗欣v陳庭欣(甲) 34-17
(甲)杜如風v文詠珊(冠) 2-54
(冠)岑麗香v歐鎧淳(乙) 46-9
(冠)陳嘉寶v朱茵(甲) 38-16
(冠)黃翠如v林頴彤(非) 11-41
(甲)吳嘉熙@SGv郭藹明(甲) 40-10
(乙)黃德藍v賴慰玲(乙) 9-31

2017-9-17
(甲)劉穎鏇v連詩雅(非) 38-13
(非)趙希洛v陳華鑫(甲) 27-14
(冠)簡幗儀v陳逸敏(甲) 24-9
(乙)勞嘉怡v唐詩詠(非) 10-27
(冠)陳煒v梁凱寧(甲) 20-16
(乙)朱智賢v蘇麗珊(乙) 32-4
(乙)陳寶珊v劉佩玥(冠) 7-24
(甲)梁嘉琪v車泳希(甲) 19-20

2017-10-14
(甲)張沛樂v鄧洢玲(非)
(冠)黃心穎v陳靜(非)
(冠)麥美恩v王敏奕(乙)
(甲)黃智雯v朱晨麗(甲)
(乙)胡琳v陳潔玲(乙)
(冠)沈卓盈v姚子羚(甲)
(乙)蔡思貝v林泳淘(冠)
(甲)李施嬅v陳法拉(冠)

2017-10-15
(冠)莊錠欣v周慧敏(乙)
(甲)譚嘉儀(模)v游蕙禎(乙)
(非)楊文蔚v方皓玟(非)
(乙)湯洛雯v彭慧中(冠)
(乙)陳婉婷v袁澧林(冠)
(冠)孫慧雪v李幸倪(非)
(乙)駱文捷v菊梓喬(乙)
(乙)何雁詩v江嘉敏(非)

已投

唔好得我回post 好嗎

唔該晒